Twice=陳慧琳，ITZY=李彩華

李彩樺

個形勢根本就係咁

我=金城武

是但啦算數啦

Twice=少時
itzy=RV